要美帝用不凍結中共高層和紅二三代幾萬億美元海外資產换取中共政權

我諗佢地會制，迫習近平下台，然後解體中共，走向民主化，因在國際圍倒後，佢地無可能揾得番呢幾萬億

佢地班友顛既
應該會攞14億人同香港人做人質
唔落台唔投降

我覺得錢最重要

佢地識咁諗就唔會搞到今日咁
佢地覺得自己好強大
完全唔放美國在眼內

你殺晒自己D人，美國wfc

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

啲左膠care，然後迫美帝放過中国

佢地面子要緊

差唔多
總之佢地覺得美國會care
然後分化美國同香港

邊個打我，我打香港

其實點解一宜唔凍結

D貪官又唔可以認自己有咁多錢既

迫撚到咩，軍權係維尼手，佢話之你成班都比人凍結晒啊

今次放生你幾萬億 實捉得返你 仲有權拎黑錢全球洗？
樓主你太幼稚

當年赤柬，美國米繼續炸，邊有縮過

同學校D欺凌事件好似
你幫佢? 我打多佢兩下

中共: 邊個搶我錢，我搶返香港

錢可以割韮菜
權無左命都無

你點揀

佢地覺得咁係殺雞取卵
首先要問點解會有幾萬億

14億人每人拎返1000蚊就可以集資返14萬億

數學師。